臨訓分享幾首一年內出嘅v家歌

自己覺得好聽又新嘅v家歌
拜託化石毒撚唔好再沉醉係2008年

vocaloid依幾年都好多關於同社會愛情格格不入嘅題材 唔再係10幾年前個種理想化嘅感覺

鐘意聽嘅話留個言

有人入黎嘅話再po多啲

謝謝

xexe

好耐冇聽V家歌 聽個D全部都係勁耐之前

得喪仔理我快啲聽好好聽

上次聽v家已經係wowaka嘅unknown goose mother

咁快啲聽wowaka都算領先時代 可惜

第一首個作者有聽過佢幾首歌
幾LIKE呢種風格 不過唔知點解已經聽唔返以前迷既個種FEEL

入jor

得我一直唔前進禾動物台敗融雪

merci

熱潮已過

起身聽

話說我第一次聽v家係惡之娘
依家成個系列完咗，都算幾感動

BTW 呢D仲算唔算係V家

eva嘅話算半個啦
喪仔真係我知音

eve

上年開心既就係橙星復出

然後jin好似又有新搞作

有興趣既可以入game post一齊傾

哦！你地會係game po講
我戒咗音驚好多年

其實都係傾game多 始終歌都冇咩野好講
不過有新歌出我都會post出黎

真
不過我都想多啲人聽
我自己其實鐘意近兩年嘅曲風多過全盛期

我本身follow開既都係d老P
佢地就算出新歌你一聽就知係邊個黎
所以曲風黎講我就會覺得冇咩大分別
唯一唔同既就應該係新P
但對比以前每期周刊跟足同日日上nico搵歌
呢家要發掘到新人都幾難

終於入到嚟支持你了😭😭😭
我係自由㗎！！！！

個觀眾群完全唔同咗 最好都應該係youtube twitter

reported

mark低先

因為sega隻初音game所以又聽返

最近好多人用flower 比miku多浸冷淡味 好正

一開始聽flower覺得好難聽，但係慣咗之後就鍾意flower多過其他

路gor?

對唔住樓主 呢位巴打迷路打攪晒

依啲算唔算

v家呀

原來有V家post

有錯嘅話對唔住

依首係啦，不過係cover咁解

金木犀係vocaloid喎

大家po多啲
一齊聽歌仔

最後嗰首唔係年內

最後嗰首Utau黎 Sorry

第一首好野

真係超絕好聽我j爆佢地吧聲

琴日出爐

我個名cover

佢v黎講真係好靚聲

推介Sou好鍾意佢把聲

sou係好靚聲王道イケボ

佢同eve把聲似得嚟但又各有特色

依兩首佢地兩個合唱，好正

すりぃ真心好野